[Keita Get Well Soon!!] 拿玻里 對 利物浦 4

無人開..

101 唔開

轉場睇熱狗比人炒都好

其實左右兩邊都比人mark得好緊吓
唔係咁易係邊路去到 比人針住黎打

慢左sor

啲濕鳩偷咗1001然後潛水

This?

下半場唔好咁西Please 開始眼訓了

廢中既戰術 始終如一
前面三個得返費明奴一個 其餘兩個 屌左好多場 今場屌都費事 由打PSG到而家個戰術都係無變過

個名見到未見過
9成係啲賭撚入黎9up兩句

有冇射過波

其他場次好多世界波

有一分都偷笑

狜1g1a

推邊個

我利就是與眾不同

呢個啦

快d完場算啦

是旦啦

屌你拉傑迪嗰球跳起抽窩利 cls

射3中0

Cls

好想屌戰犯 但一屌要屌成10幾個

FBI

who？

屌 好撚正

有冇換人

下半場好入波

至少休息個幾月冇得chur

百屌全隊 (除左ab vvd 高美欺)

對鏝比人456

中場質素問題... 米拿同老母英超鬥硬正就有用 但對呢啲控傳咁勁嘅球隊完全唔係嗰皮
買個賓奴到而家都唔撚出 先10月頭已經要chur盡米拿 而家基達仲要傷埋都唔知點算

聯賽夢碎

btw TAA到咗樽頸

Gomez用波真係好定

水貨交屁再打唔起就屌7高普
轉曬踢法 唔再改都用返上年嗰套
石卜內返嚟屌醒佢未

最大問題成條中場都工兵格
想造波真係有難度

究竟lalala同100分幾時傷完阿，唔想再見到車干

啲傳中去唔返上季水準

無人遠射都係一個大問題

買左下盤應該收$

第一日睇尻普？
除左特登玩尻沙短個場

肯出哥基未

心理質素都唔係太好 一心急就鳩踢

100分等多半年應該ok

Lallana 已經廢左武功

同埋今季好似無見過兩翼高速跑爆贏人後防 慢咗好多咁

文尼唔好再cut in la屌你老母

對水晶有

半場個人睇法

安76嘅戰術收效，呢場波嘅分野會係雙方嘅體力 由我地後衛攞波一刻，拿玻里嘅前鋒就會一個搶波其他人負責封passing 路線
呢個逼搶嘅程度係中場位就大幅提升，基本上係中場位我地係攞唔好個波，更加唔洗講組織
如果我地打穿左佢地中場線而會直接面對佢地防線，佢地會Foul去stop我地
所以我地上半場嘅攻勢基本上都係Skip中場嘅，幅後衛直接送上去，再加上前面兩個無態，所以攻勢可以話無

大家應該都睇到拿玻里防守嘅時候係9個後1個前等反擊，所以就算我地打入咗少少，佢地人數上都贏我地，亦易守好多
而佢地進攻模式就不離兩個打法
1. 以快打慢
2. 轉邊搵空間

第一點都出現過好多次，甚至好幾次都人多打我地人少，但係安76計漏咗嘅可能係我地後防嘅速度，其實個個都有咁上下快，所以都未死住，如果我地中堅換咗人就難講

第二點係我地後防拉得好近，轉邊好多空位

屌，未打完開波
總次拿玻里啲人跑上跑落應該都Chur得好快

過到半場先講

我預言先
今季排名後過阿仙奴

Lalala對上一次出場係幾時

水貨好尻廢呀

水貨躝未

好老實前面仲係咁比史獨同沙基利上算啦屌

點解個個都無態咁

軒的問題好明顯

現位一黎好近自己友

二黎佢企啲位係係對面球員隔離

傳到波比佢都轉唔到身 焗住成日回傳

依家只要vvd一傷 一定場場輸

4000萬得一季送貴定平

d長傳遲早出事 下下要後追番去

仆街，對面開始俾力

嚇死

今場利入到一球我切呀

高美斯

決賽冇傷就平

依期次次都佢搶到second波

VVD Jr

場波好悶

聯賽有機會前四不保
領隊太廢冇變通

spur 1-2

甩手

睇阿妓囉

冇左基達 老母又隱形

艾利臣所謂ge撲番前面黎料

AB 不嬲都會甩手

明明季初贏5:0，點解今場睇落爭咁遠

雖然友誼波

點打曼城呀

岩岩果球即刻接實

上次人地都無俾力

學上年咁唔經中場靠前面三個，但係三個有兩個死左火

個頭近啦

輸硬

不過開始諗保唔保得到前四

屌你老母下下快攻 foul 黃牌啦冚家剷

訓啦不如

用手防守

再咁比人射落去 ab再勁都未必頂到啦

老母今場好多醫院波

神軒做乜撚野

高普上完連登,即刻叫返文尼落底

出沙短既會換走邊個先

又回復返正常水準

正式打回原形

熱追返粒

買飛機亞好嘛 個中場真係

話左刷到美斯入波

米拿

真係好撚廢

換米拿啦屌你老母米拿就死啦

米比人一野踢落橫格模都無事

1－3

軒果下明明可以射就漏

買到都冇乜用

到時已經太遲

中場三件地盤佬

神軒 不射男

完全唔知係到踢緊咩

屌 俾牌啦仆街
係咪要踢死人先俾牌?

就豬喇

越來越入肉

冇心踢唔好出正選啦
又要整傷哂 又唔想贏

文尼幾慘

對面好矛

對面矛撚到仆街

full team都踢到冇form

前場都唔敢上腳拖慢哂

Vvd頂唔頂到下場架

多謝垃圾高普

唔換人一定輸

個個落地都好似就傷咁,買咁撚多人唔該輪換下啦

出黎啦大清

換人啦屌你廢中

到底有無隊友/廢中會認真屌柒佢呢樣嘢

黃金反擊機會比Robbo踢走左…

我係ab自己扔個波入龍啦冇眼睇

屌 球反擊7到 好少少都已經反擊人地後面冇人

整波黎睇睇啦

出fabino 咪同moreno 一樣

無75分鐘都唔洗止意廢中會換人

利控球有無10%

下半場都係好西

換沙短踢中場好嘛

點解個個比波都咁閪

今場D反擊都無埋 落雨姐 唔洗下下都交失掛

那有體力

80分鐘換大清
90分鐘未豬收起前面一件換馬貼

呢個一定係一個特別考驗

冇迫搶冇反擊冇小組
執柒左佢啦

廢中: 咪換左囉

開套AV睇下好過, 起碼有得射下

等失波先換

Milner 真係搏老命 呢球tackle 救全家

球球波2,3腳就失

前面三件廢撚到人地中堅走去踢翼呀
尻普沙文三個仆街知唔知醜

隻手都咁準 ab

對面好矛，知道我地下場打鏝，打矛波

仲話換文拿

比人撳撚住黎砌

今場好多醫院波

開季加埋都打左10場啦
上季D配合點解可以唔見晒

想換人真係要等失波 一失一定即換

睇緊香港對巴西？

出神軒=冇攻勢

我地自己啲傳波都碌柒咁啦

鐵打 打

50-60分鐘依段踢得好撚差
雖然前面已經唔係好好
但個態好似成隊唔想嬴咁

廢中要諗下再下下勝利11人真係冇撚眼睇

唔撚係呢個問題,你舖舖WINNING ELEVEN
VVD要頂硬上,老米場場狂奔,前面三個持續攰+迷失
咁CHUR法未到快車就崩盤

究竟我地係點樣可以贏到大巴黎

啲second ball比人執哂

On9球證 對面攬撚住文尼又唔撚吹
水貨做同樣野又吹

半場都過唔到

過半場都難
肯換人未

做咩呢幾場係咁放長波,但係又拎唔到

全部 尺寸錯哂

Napoli 咩陣黎 隻黑鬼打到咁上

完全比唔到壓力對手
人地踢得舒服到

仲有半個鐘 點頂

好彩有milk解圍

轉台 打咎當贏

7上10落

0攻門

Taa

TAA換佳尼都冇咁嬲

搞手只求打個和

換沙短出黎直接skip中場啦。。

人地回防快到
今場輸唔意外

塞內加爾 屈到

ok la

對面明知你skip中場 一係長傳 一係回傳 而家下半場同你玩逼搶 同你鬥體能
作客有1分已經偷笑

人釘人, 防線追好前

你會後悔

有種輸埋佢

阿樂唔想踢就出聲啦，無腳好波

啱啱先醒，基達咩事

唔輸當贏

依家無中場 下下長傳上前 中間唔知做乜

0 attempt 咩波黎

水貨又係一腳就失撚左 好波

水貨真係好尻廢

廢中要㩒掣了

軒

呢腳仲要好鳩

水貨咁都射唔出

訓返啦 場波好撚西

軒又咁樣彈後係咪on9

Cls 軒

點解作為一個中場
啲現位可以咁閪

爭啲害死vvd

不意外

係連d波都彈得好撚閪

對面未禁mertens同zielinski

又傳炸彈

痴線 今場,,....踢緊乜9

都唔講係攻緊

CLS
咁樣回返去點攞

神軒d波成日玩鳩將軍

唔撚明佢叫人傳俾人做咩

比波啦屌 下下想自己射 上面明奴同羅白都空哂唔比

要輸了 梅頓斯

對面撳製喇

冬季起碼買4-5個 唔係諗住咁既人腳踢到冬尾？

佢就可以彈返比佢

軒呢啲波比第二個中堅應該輸左

痴撚線

但係佢救得翻算係咁

廢中幾時換人

文尼真係好撚on9成撚人佯佯佯死都唔撚傳

深夜西波

Vvd傳完應該出咗聲屌 見佢望咗望軒

10分鐘後

換左啦

睇呢場西波不如睇熱巴好過

前面1個唔撚傳 1個傳就失硬 得返1個連波皮都掂唔到

廢中表示:換左軒

廢中肯換大清沙狗未 我屌你

救命 文尼永遠想一個人帶個波上前 明明身邊有空位傳 都要死去 人地但個聯防泊住你

車干進攻意識係-100

he want 0-0

係咪想踢死班人，仲要打鏝架

同問

dead

軒有少好累人 明明自己可以轉身推 佢死都要俾個俾人行住既隊友 俾d波太短

終於有射門

第一角

射到成pat屎咁

訓教啦 唔好起身浪費時間

疑似背肌拉傷

廢中係咪真係對對面戰術無符

真係深夜西波

最抵屌嘅一定係尻普

on9軒淨係識手指指
現位向前傳呀仆街

沙射得差到

攻唔入就刷死球啦

人地一唔對路即係加攻
廢中又要睇人感受 驚人黑面

First attempt

點解死人都唔肯換人

第一腳射門?我覺得算係咁

今場有1分都要劏豬還神

終於射

聖誕先會再見到佢

真係抵安76剋住你

沙短史獨真係唔值三十分鐘咩尻普

射得差咩
左邊3件埋黎 右邊已經係唯一機會

對面黎料啦

Molamola

屌摩熱乜野身吖…

梅頓斯一出，屌撚死

唉 屌 上年開頭仲笑鳩張伯倫廢
依家望到依條中場真係好掛住佢

深夜西波仲要輸既 感覺好難頂

成場進攻冇一腳好波

得高美斯 vvd ab13踢緊波

米拿踢到感冒童咁

話屌你美頓斯直撞成個人捐vvd大細都得

feel到啲人已經唔係好想交波俾

睇見都鄧米拿辛苦 攻又係佢 守又係佢 仲要三張幾

鳩美斯今場直頭食左藥咁,有1分都MOTM

高普好波！唔明點撚解70分鐘都唔換人

有無人聽日要開早

重要谷鳩氣睇到

換米拿未

高普 你見唔見到成班攰到就死？換人啦屌

往死裡打！

屌，個位佢都唔好，好難比

作客要一分

辛苦各位

其實後備好撚多人。。

好眼訓呀。。。

買飛機亞啦，中場老母唔得真係死晒
基達仲未揾岩role踢就收左皮

場場都係咁架啦唔係傷真係未見過佢早過75換人

咪好似上場老母直接skip左軒唔傳咁

高美斯真係好撚快

Taa 落返去閘啦，喺中間重乜啫

ab

wt a save AB

要一分就可以唔換 過幾日打鏝出副選？

真係cls 點解唔換人 唔係大哂架前面幾件

Ab

右後遲早出事，阿樂成日唔知死左去邊

Ab啲出迎封位真係世界級

高普臨場啲決定真係好差好差

換人未呀，踢死米拿喇

依場輸左佢 比廢中反省下仲好

踢得差又唔換攰又唔換
係咪要啲人死撚哂先換

佢唔會反省

廢中會反省就唔係廢中啦

CHUR足成隊75分鐘 我寧願你泊大巴
再打曼城好過 人地仲要多你一日休息

AB又救單刀
應該開心定唔開心

90分鐘全勤

無左個腦 反省唔到

唔肯換人真係好戇鳩

高Messi

又係高美斯

鳩美斯

救心時間

一個人都唔換啊

右邊放題

啱啱對面OFFSIDE完轉個鏡頭又比人攻緊

次次都貼到咁撚近 點交阿仆街
如果我做佢隊友一定頂唔順
本身又唔係勁又要係度指指點點

巴黎個場已經要啦死唔換水貨最尾咪出事
係f9救左條仆街一命

布華士返來未
高普真係無左個腦咁

miliar off

終於換 嘔血

吹得咁撚慢 屌你老母

75分鐘先換

肯換人未 定係曼城果場都想輸埋佢

終於換

又係75先換

75終於換法邊

真係邊爐換米拿開口中

Bino add oil

想守和

比人禁撚住黎屌

成隊食左屎？

廢中真係好on9

完場要打返個飛機平衡下

完全係無曬力喇班人

成場0中龍係咩玩法

夠膽死踢到咁 高普

上次0-0係咪主場踢曼狗？

75分鐘真係標準換人時間嚟

想送禮

廢中有強迫症？一定要七十五先換得人

換邊爐做咩

咁樣chur同一班人 慘過食屎

比人壓到咁都唔撚換

你想和 唔換好撚on9 進攻最好防守

你唔撚換d攻擊球員入黎 等輸啦

1分既話前面3個有冇需要出齊

伏魔小獌狗準備出場

早知睇熱刺果場

養生足球

高美欺

而家成隊既體力同把握力 根本無可能贏曼城

廢中諗唔到中場點換

沙狗大清二揀一

一冇左大腦文尼移中f9拉後水貨打前
換人尻排陣尻輸換尻
其實今季好多場都係ugly win

d弊病出晒黎 話左冇基達就好似上年咁既中場 要諗下冇基達點打 果然傷左人就慘

睇唔到哥基係到

劇本 87分鐘失波 換大清

有基達個十幾分鐘都係唔知踢d咩出黎

安76反反搶？

推前左我軒

太矮睇唔到

Cls軒自己出啦屌你老母

怪錯基達，其實成隊都差

睇個盤都知今場唔樂觀 果然

屌你mane 爛返左邊啦，明仔拎到波都無人畀佢傳

法賓同軒一齊同場做咩呢

隊長真係
底都落埋都可以向返後傳

垃撚圾

我登去左napoli個班利撚慘咋
錢又洗咁多 連腳射門都無

最慘下下交唔到 傳又只可以回傳 前面2個單打獨鬥唔知為乜

今場波出哂醜 意大利班友心諗利廢撚到咁

完場廢中好捉住對面隻力架俾紙仔佢

之前就話冇人依家有又唔撚睇 又撚住比5分鍾大清絕殺?

係咪仲係0射門？

CLS bino 加軒
兩個回傳帝

個波好似好彈好飄咁

歐聯亞軍咁架咋

睇軒踢波真係一種享受

salah 1 on target

橫傳到走火入魔

波蘭仔

唔知點解上年入到決賽
明明前面d人冇咩點變過

80”竟然冇換

買邊爐係諗住做軒upgrade 宜家出兩個軒有咩用

係off

Vvd都開始dup

嘩。。。

好彩

對面都攰喇攻啦

第二個平行時空？?

－6咁都死唔去

salah 屈機lor

85分鐘換大清

唔洗輸

中楣

我都睇到dup

又死好彩

成隊波好似痾唔出屎咁

又救尻普一命

-6足球萬歲

Ready睇3中堅未廢中想一分收工

梅頓斯真係好勁

唔好阿 次次出馬貼就輸

FIFA 果D劇本咁

救心

-6到

上年好運 除左曼城 其他兩隊都唔算強敵 根本分組賽就唔得啦 0:3變3:3 客戰俄佬又和

利好想輸 不過輸唔到..

嘩屌

唉，都無眼睇

AB hi到

對面比d力啦 呢場輸撚左佢地過

鄧拿坡里慘 咁都唔撚入

換沙短/大ching啦

屌d迫搶冇哂

真？

上半場射門
3VS3
下半
10VS1

唔使擔心，計埋補時仲有10分鐘

3點西波

慢鏡好似有少少

Hi到少少

換埋馬貼啦 屌你高普 我等緊你3中堅防守呀 快撚d 唔換正仆街

個右邊真係爆到痴撚左線 a66今場差撚到

明奴換大師兄啦

手指尖

掂到就唔叫-6了

對面似歐聯亞冠多啲 攻撚到

算 訓算垃圾波

屌你老母利物浦

Cls廢中換大屍兄未

why利會冇9哂逼搶？

點解次次只係比5分鐘大清

仲有十零分鐘點挨 我指訓著

波都控唔到wo而家

仲唔換人攻

真係三場不勝了

AB saves us again

寧願輸左佢 大巴大巴打落高普到

救命 依場波真係好惡頂

水貨唔好出黎搞笑啦好無

TAA 去左撚邊阿幾次啦屌你

到底今場本身係想踢咩form

對面壓到

Ospina快到

no 12m?

垃圾高普又一分收工

依下怪佢做咩
佢跑得好快啦

和波form

屌你老母水貨控波都控到咁

好左啦。。。起碼神軒出左去壓迫
係邊奴個位要分多d波

水貨比人一拍就甩

奧斯賓拿咁撚快架咩

水貨好撚廢呀屌

羅白神

諗起對保加利亞隊 0345睇場閪波

呢場早咗1 粒鐘

3min....S15

88分鐘

Cls88分鐘先換

水貨失球率100%

-6足球贏埋啦好嗎

屌你老母廢中，5分鐘比你老母踢啦

笑撚死人高普

屌佢真係唔換

對面個龍咁撚快

痴撚線架

睇水貨睇撚到燥

salah玩完未

92”

邊爐果下叫有啲野睇

大清救利

一分戰術

唔明點解有人話沙拿其實唔差係差埋門
根本而家速度冇左三成，控球護波過人廢撚左7成射波直情食撚左屎

水貨已經進化到唔洗推波已經可以俾個波人

推撚夠左面未?

高普口中Best form 大清只係值3分場出場時間

TOT 2-4 bar

兩分鐘，夠架喇

當人神仙咩

屎！

呢幾分鐘你留返比自己拎去食煙啦屌你老母

揀錯波睇

阿樂攻又唔得，一失左波就右路放題

遠射啦大清

射一腳夠架啦

靚

屌

goal

想知廢中個腦裝乜9

好波！

1:0

on9...

依場輸得好

抵撚死啦尻普

想知呢期話佢球感返咗嚟、有返過人變速嗰啲、係差埋門未得嗰啲ching喺邊

比人絕殺

正

好波

大清入到波既話 應該同高普一齊上神枱

真係抵鳩死！

好少輸得咁開心

抵

屌，抵豬

訓得

說個笑話 高普勝利11人

今日高普所有決定都係錯

屌你老母廢中

抵撚死啦 都唔知踢乜柒
廢中負全責啦

唔明要等到88分鐘換人為咩
由下半場一開波已經比人禁住黎屌
反擊下下無哂
翼長期cut-in
多次醫院波

今場執到一分根本偷笑

1-0

踢歐霸啦

扺撚死

浪費左成晚，嘔血

波都唔識控，仲話球感

踢歐霸

2連敗
are u ready

好波呀我屌你老母呢個閪時間先換史杜列治 我屌你老母個閪腦去左邊呀

臨尾香

抵輸
早啲訓

估到會咁

地獄賽程終於要輸了

高普 我屌柒你

好波啊 係時候輸下班仆街

屌你老母場波西到

應該要輸啦呢場

除左ab vvd g12無人踢緊波

神早輸左

高普一開波排平時嘅勝利11人陣已經最撚錯
有軒仲換法賓奴
88分鐘先換大清

輸得遲啦

好熟悉嘅利

死攬件水貨

輸得好！

抵輸

抵輸啦

聽呢到啲連登仔講
要換屎獨

重要呢場勝利11人

下場又豬

熄了 真係痴線

捱打求和既後果 希望廢中永遠記住

廢囉on9

高普好波

呢個賽程真係不得了
7連敗去到今日先輸算係咁

防守出書 dllm

係一撚早就要換呀屌

都打唔到反擊，抵輸啦

佢好似無成功過

唔撚攻咪輸囉

根本組織唔到

其實一早要輸啦－－66俾尻普攞到個六連勝咪自信心爆棚囉

好爽呢場輸得

跟本高普好大問題
中場冇 前3個唔掂
戰術單一
如果唔係ab一早俾人456啦

睇個盤都知唔掂 果然莊家最準

第一戰犯一定係廢中

抵啦屌你老母 得幾分鐘先換大ching 水貨無態又唔換

久守既結果上幾年都未睇厭

熄機

跟本同前兩年無分別

平時撐廢中都覺得佢今場錯哂
錯到會連累埋鏝城果場

呢場搏成場輸波
準備2連敗啦

11個踢足魔鬼賽程

高普講撚左十萬次 如果你想守唔撚早d換人入黎攻係輸撚硬

仆個街唔撚用沙基利多d 買黎做物鳩呀???

反乜擊, 波都控唔到

水貨交屁

成隊波都抵撚死
難為左vvd gomez ab

輸波好

垃圾利返來啦

FT 1-0

Ft 1:0

屌你老母 臨完場輸 一早輸一粒無咁嬲

好似一腳波都冇上到腳

輸高普。

軒同邊爐成件事錯曬

全靠高普

感動嘅係。。。。。

咁既人腳
踢垃圾拎1分本黎已經不能接受
0分仲好笑 小組第3

沙基利同佢隻腳一樣短

成隊除左ab vvd 高美斯之外
個個都要屌
下半場老母都隱埋形

下場打曼城等比人輪姦

呢場真係唔知踢緊咩 星期日對鏝應該都兇多吉少

He never learn放心

Sor
唔記得咗聯賽杯果場

換大清+沙基利都一定唔會比人屌到咁

廢中抵死

前面兩個文沙成個普巴咁成撚日踩住個波妹下妹下咁 前幾場好彩有人carry 呢場終於輸翻場 希望2個仆街可以反省下

keita傷出要換fekir啦

係喎冇買

明仔已經算好

shots on target 0

講緊今場0分，小組即刻排第3

廢中

水貨重痴住個膊

條眉都救左利一球，點知最後都係臨天光賴尿

好過隔離兩個先

文尼踢返上季啦 成日走去中路做10號工作

比人迫左過左邊 想比又無位

安76>>>>>>>膠普

嘩屌好廢呀

輸波傷人

最on9就係差唔多原陣踢兩日後場波

佢唔算差啦

浪費左人生中寶貴既90分鐘

跟本第一下就應該換沙基利
仲想話係強隊 同鏝城果班差好遠啦

全場都係下風波 鳩跑足全場 用咁多體力 可以85分鐘先換第二個人 有時真係唔知佢做乜撚野

左右閘今日打到成pat屎咁

klopp

左邊唔撚傳右邊冇撚用有咩辦法？

廢到唔敢睇

第二

咁比人攻法
06意大利都死啦
明明隊波最勁係進攻足球
自斷雙臂

無體力啦，勝利11人全部踢足魔鬼賽程

根本場波係連精華都Cut唔到

今場寧願出副陣博贏 比沙基大師兄踢下 主場再出強陣打曼城

阿諾成場on99
今場抵輸

抵輸，連進攻都組織唔到，成隊好似唔同左咁

屌你成隊波根本唔想贏 換人又慢 又多失誤 依家仲要小組第三 等出局啦屌

真係唔明高普想點

下場唔訓身買鏝贏
真係對唔住列祖列宗老豆老母

屌你打鏝我唔要見到有沙拿呢個人

今場中後場用波差既問題浮晒上面

唔洗諗啦

下場又係mane cut-in
費明奴走中場 拉邊
salah 差最後一腳finishing

望唔到廢中會點改變踢法

佢今場真係好撚廢

on9左8場啦佢

最錯都肯定唔係佢

高普

Keita 傷左之後，個條中場線點攻呀屌

輸波好傷 主場又要搏過

廢中 有疲態 冇態個啲死出
有態有力個啲收起
人地又打得咁好
呢場抵輸啦

f9打psg果場有過一下

如果唔換人係因為沙短 大ching星期日正選 我ok
但冇撚可能 全場都冇起色得個走字 完全搵唔到一個理由唔換人

即出沙短

442 明奴大清打前

計對賽先 但踢完鈀作客就第三架啦

其實今場有冇戰術？做緊咩
感覺似球員自己發揮進攻

條右路甩左幾多次
比人輕鬆出波

沙拿唔止無態咁簡單 比人睇通哂 又要死去左腳大位

次次見到咁遲先換人真係眼火爆 唔係諗住次次都咁好彩有大師兄救世界呀嘛

高普教左咁多年波依啲都唔識諗
講重要程度 星期六果場大好多
都唔識換下個陣

無左個世三級太難打了
幾時有得睇番上季salah

搵高列巴利特登招呼沙拿，幾次過唔到都唔試下轉邊

前線3子問題依舊
心態想win咁撚樣 但踢出黎就係西波搏和 但求對鏝咪再咁 爭氣少少啦
下場對最弱個隊和埋成件事就好笑喇
淨係知而家psg好開心

出哂勝利11人又想求和
最後輸埋+基達傷
偷雞唔到蝕渣米

講個笑話
利打防守
不如下次泊埋大巴丫笨

轟果場證明左對面一腳彈彈波 利就只可以望住人打穿
中場根本截唔到
今場直頭長期後場控波傳唔到上去

>勝利11人confirmed

計對賽
不過依家計排名都冇意義

F9算好左
交屁先好玩，hold波又過唔到人

可能副陣攻力仲強

波都控唔定 差過果陣係轟仔

兩隻翼長其企中間收窄人地防缐,閘就要被逼
長期上前拉邊。'沙拿,文尼足態就還好(攻>守),今日兩件明顯都冇態又遲遲唔換 。真心怪唔到兩閘長期失位

輸唔係問題 但你踢得差又唔換人想點 啲球員坐後備席都唔服啦 聯賽又唔慌會有得出場

垃圾

唔雪下salah 今季死L緊
神軒又85min先出is ok

高普收撚左幾多錢呀屌你老母系

流放都唔撚識學咩人教波
屌左幾年都係咁躝啦

唉成隊都又攰又無態
宜家3隊3分出線都有危機

臨尾大腳又撻Q

出哂主力全場俾人禁住黎屌仲要輸埋係咩心態

你搵keita 打正選, 即係想攻啦
想攻就換 沙短 啦, 出軒瘋狂橫傳有Q用咩

屌你老母睇到前面班人唔撚店就要換啦

沙基利史杜列治都唔用/咁遲出

高普醒啦 前面3個唔會Keep到上季咁痴線嫁

醒啦撚樣 諗下如果前面3個啞火點樣用班後備

摩佬僵局/落後 都有費蘭尼呢招啦

你除左想和出馬貼 仲有邊招呀???

屌你大清後備咁有用 比咁少時間佢?? 問心啦屌

見到沙拿就扯火 控定推左送俾對面 > 控定推左送俾對面 > 控定推左送俾對面 > 控定推左送俾對面 > 控定推左送俾對面 > 控定推左送俾對面 > 控定推左送俾對面
LOOP左幾多次?

如果唔係Ab vvd gomez 俾人456左啦

沙拿波都hold唔到

嘿
睇你星期六睇乜柒

拿玻里4分

有冇人可以說服到我
點解廢中可以咁遲換人，d決定可以咁閪
佢個腦係咪裝屎嫁！

下場原陣出擊啦

係撚咁要gomez落去包
包完佢又唔撚換返位守住條邊任人出波

起碼換走幾個啦 而唔係出今日呢個

基達傷好撚過啦 果15分鐘d失誤多到

其實作客打穩守求和，搏反擊係啱

但前面三個乾成咁，根本無力打反擊
姐係要全場捱打 久守必失

都唔明水貨點解會愈踢愈前 打中間位
做跑狗 追到波 又分唔到波

好心就死返右邊 做跑狗突破啦
上季入咁多波 都係踢右路 突破 再插中路中出人地

廢中可能聽咗何蛇講踢穩守反擊

出左嚟之後 中場線冇試過正面傳向前咁滯

無左大腦

屌你老母高普
如果對曼又係原陣
咁你儲印花黎托啊

廢中係咪chur煙chur撚到上撚咗腦

沙短史獨出親有貨交
屌你換黎一個5分鐘一個冇得出
尻普好撚野呀

好彩未加now個歐聯 出局可以慳番

ON9,講緊重傷,長期少左人用,
一場踢得差就叫人傷好撚過?

交屁死都hold波hold到有2-3個埋佢身先會考慮傳波
jm9

明明唔定直射就得
又唔係有位俾佢停

我覺得成場最應該屌既係廢中
上場車仔已經睇到部分球員出現疲態
結果呢場你繼續用，特別係老母同前面幾個

好啦，前面兩個無態，你死攬正選，後備大
師兄打得好你唔比機會，沙基利明顯有態又唔比機會，你點撚樣服眾呀

最撚大獲係下場可以話係38場聯賽中最非勝不可既一場，你係都唔留力，chur死班主力仲要輸埋，真係on9到震

比個弱智嘅知一早要換人啦

1)踢到個個嘔曬白泡
2)踢得衰
3)過幾日打鏝

連廢中自己都信唔過班後備 買邊爐又係擺 下下勝利11人 都唔識保存體力難怪個個腳軟 米拿仲場場踢

啲一個打兩三個好浪費體力
仲要係極度冇效率

下場打鏝你今場唔撚輪換波又輸撚左又踢得尻啲人又攰撚左，我睇你下場點死
又勝利十一人？

果然高普冇左個腦

仲下下都一定用左腳向左推當對面白痴

咩情況下會出局？

First time since 2012 that Liverpool haven't had a shot on target.

根本今場要出沙短史獨打另外一套451或者442啦
前3個只要唔雪狀態一定繼續咁差
文尼又世界盃做隊長做到上左腦好似冇左佢唔得咁
沙拿依家連拎到波俾人覺得有威脅既感覺都冇埋

你咪解釋左

玩撚完啦 中場冇左基達 場場出32歲米拿??

中場根本唔撚夠人用我屌你老母

下場班人疲態比MC 456 唔好問點解 場場勝利11人屌你老母

咩情況下都會

咩情況下都會出局

唔係講笑咁踢鏝真係456

淨係睇數據
米+軒贏既勝率係零
仲係要咁樣換

幾個禮拜

牙琴

佢不嬲係咁垃圾，冇得怪佢， 要怪就怪高普唔知換佢出嚟做咩

好似psg個場咁 踢到沙拿腳軟交失波 比人逼和先換

前面最撚fit個2個唔出

認真

唔撚明米拿點解聯賽盃同呢場都要踢成70分鐘

依場波仲踢得衰過上年作客曼狗果場

其實最應該躝既係頂大腦果位Lin
佢話過好迷戀傳控足球
事實上根本利係唔岩踢呢種波
寧願睇翻試年果啲大上大落
好過on99輸1:0

高普你教波教到回哂塘咁一冇左石內卜
你做管理層專心傾轉會算啦屌

快撚d解釋點解唔撚換人啦
屌你老母

上年踢番歐聯黎講，哩場係咁多場最屎

半場 3-0 都要搵米拿啦
廢中真係痴撚左線

以佢作風下場一定同陣無可能出大師兄同沙短

沙拿場場都咁撚尻真係睇到把幾火

阿諾打到完場，高普真係好野

食糊個啲反擊 傳波都傳唔好 前面條友跑幾快都冇用啦
根本成隊波都有疲態
兩閘最明顯

聯賽盃都正選真係勁on9

前面3個，後面四個一定唔會轉

我可以講係廢中帶利物浦以黎最屎
依場波果一種廢係好震撼
Cut精華一定cut唔到一個攻勢出黎

買撚左人都場場勝利十一人
夏季買左龍之後 都仲有大把時間可以追跛腳仔 叫搵返個當打有質素既 頂下前面三個 又唔撚買
好啦 而家前面三個食屎 要靠大清救世 本質上同幾年前有咩分別

米拿出得仲多過上季 痴撚線

踢左咁多場每場幾本上都呢個陣，75,8x分鐘先換，開頭係勁，連勝幾場，但踢左咁耐乜都比人睇穿哂啦，正選11個比佢用殘，後備比佢雪到場場剩係可以踩草，廢中真係古板到on9，沙拿全世界都知佢無態仲死攬，大清沙短有心有力又唔比機會，仲諗住今年真係有機會英超，我先係最撚on9

懷念ox子

cut ab 囉

robbo lee 兩場失位好嚴重

見到佢條膠布仲火 未好返就唔好撚出啦

今季簽左咁多個
點知仲係要打死米拿

冇中龍叫人點cut

你知我知單眼佬都知

所以就算下場比人456 我都唔會怪球員 罪人只有一個

最尾兩句confirm左你智商under60

根本佢都唔信佢兩個
但今季好明顯大師兄肯跑左好多
個態又好過前面3個

等睇勝利十一人踢多七場七連敗

大上大落就入多失多 今年防守好左而且逼搶冇以前咁癲 體力會好d 起碼領先識保住勝果 問題防守好左又到前面出事 文尼做返上年既野咪好

屌你條撚樣下下都硬爆三個

希望巴塞打包vvd gomez ab

寧願你出副選輸，都話可以留下力

最撚仆街都係尻普個撚樣場場出佢仲要死谷右腦咁佢壓力咪仲撚大,又唔諗下rb係件聲大大冇貨賣嘅taa

唔用佢用邊個 閘位唔夠深度

副選踢得好過呢班啦

晒撚左2個鐘

本身隊波開季好好態
場場十一個 而家打到好似就收league咁
高普

文尼成日古仔上身入中路

明明上年個個傳波好爽快
今年文沙一拎波，點都妹幾腳先肯傳

表面上防守好左其實只係對方唔識攻

佳尼聯賽盃踢得幾好啦

屌 前面三個都唔知做乜撚

其實所謂六連勝都係負尻碌架咋
前面三件未好過

文尼做返上年嘅野得唔得啊？

今年轉打法真係廢哂

下場劇本肯撚係想迫搶
點知唔夠態唔夠體能
比鏝輕鬆猜爆中出456

真心好希望下場出大師兄正選
收起費明奴
沙拿換沙基利

沙拿上季腳風順+有態就可以係邊路舞龍咁舞，再左腳射大位，今年連個波都控唔住，點解唔試下放佢或者文尼踢正前，邊路放沙基利/明奴，佢兩個反而hold到個波

冇左一晚瞓

隔多個幾鐘又要起身

呢家條氣又chok住chok住瞓唔落

可唔可以回歸基本做返簡單野 傳波走位

我都唔明佢踢世盃做乜 養下傷仲好 急住出

無腦黑鬼屈下速咪算鳩數囉，做多左喇

國家英雄呀

沙拉今季會唔會太離譜呀

雪佢啦屌 唔想再見到佢啲左腳擺橫

呢場真係教哂英超對手點贏我地

而家沙文兩淨係諗住過人真係唔撚知做緊乜‘撚野

佢同文尼雪邊個好

咁依樣又唔可以怪佢
世杯一生人得一次
但而家都10月 理應乜野都好返哂啦
同埋傷個膊頭好似搞到波都唔識踢咁

放心 唔會

等睇前面3個對MC一個都冇換

打到60 分鐘係人都睇到唔對路，係高普睇唔到，球員你想我攻定守，高普就要落決定，要攻即換屎毒，要守前面打少個，打多個中場，高普冇一次換人清晰

心理問題

shaq可以代salah 但mane個位搵邊個換

列目前為止見到佢拎波都預咗等睇對面反擊

下場唔出沙短換沙拿一世反尻普

佢心理質素太差
永遠都唔會上到夏沙特個層次

佢夠膽咁做輸左都🈚️咁嬲

一早追跛腳仔 兩條撚屌就可以雪下啦
而家好啦 跪地求契弟

Moreno 力子
Or 442

佢好相信場上嘅球員 相信就算89分鐘踢得差 90分鐘都會有一下無啦啦入到波

結果係人地入

好撚失望

你反撚硬

世盃呢d野緊唔踢呢世冇得踢，你話正常人會點揀

咪撚玩啦，球技都差一班啦

買咁多人都係拎黎擺
痴撚線

力子後備都無

你講c7 messi都算啦
hazard咩level呀 踢幾場好波上神枱 早幾季都廢到仆街

交屁比較番沙拿會覺得文尼好好多

文尼做十號位係到妹 傳波冇創造 下下都要諗 早幾場傳比基達個波跑到入禁區先識傳 又係高普意思改造十號

換法賓奴好清晰係要守
但死攬前面三個on9

文尼都叫有d用 帶過下波突破啦 沙拉全場有冇帶波多過2秒呀 一係即刻比人篤走一係傳失

前面3個後備既話就可以60分鐘前入替
史獨沙短永遠垃圾時間

好心就咪換帶咁多人去意大利啦機票錢都哂埋
帶十二三個咪算囉

沙拿係無態
但交屁係直情無腦喎

係推前神軒加強進攻呀

老實講 我就寧願唔踢 埃及有幾多料啦

其實沙拿過左一季已經比人睇穿哂，永遠推向左路，落底佢無右腳出波，條友隻右腳真係無撚用，無期望過佢會反彈，有得賣好賣

妹下妹下真係好適合用黎前面果三個

點解我地依啲業餘嘅都睇得通過高普你
換人又垃圾
排陣又唔識收
死攬文沙

可能廢中諗住比佢地多d落場操就會操返起個狀態
但佢無諗過有可能沉到以後都起唔返

2舊💩 有咩好嘈

呢位手足係咪輸到傻左

Keita 傷埋，又要睇廢軒橫傳

睇咗咁多年利
真係未見過打得贏啲逼搶型對手同埋爛仔波

你都on撚9 自己國家幾十年先踢到一屆 斷腳都要踢啦

身處香港你唔會明架啦

你唔換 試下轉下左右冀換轉都得掛

鏝 熱

上年佢右腳唔差
由其埋門果野

輸波
傷基達
無曬體力
無曬士氣
下場打鏝

recall you from loan

世三都癈到仆街

岩岩係咪有人話出副選都和到拿玻？

事實係頭兩場又係雪 趕住出咁 出黎又係輸

最撚慘之後要打歐霸
寧願第四名出局算

講得呢句真係唔怕俾人笑架？
唔好話自己識波

Klopp: The defeat is deserved. Too often the formation was not right. We moved in the wrong spaces. For the three midfielders, the job was impossible. With the ball we were hectic when there was no reason to be hectic.

熱身賽都好吹奏

點解上場要贏PSG

靠老虎

如果依場出副選而輸波 冇問題
出副選而和波收哂貨
而家強陣又踢得鳩 過兩日又打曼城都係依班人
痴撚線

人地唔係為贏唔贏 屌你glory hunter咩
係國家榮譽 係足球員夢想
同你講都嘥鳩氣

呢場出沙短史獨一定好過而家啦

黎緊無咗基達真係食得屎

咁係邊撚個錯呀

仲有氣有力點同今日比

please explain the late substitutions then

洗撚理條傻閪咩

沙拿一拎波就斷
沙基利點都好啲

文尼 係自己hea咗定高普要佢轉打法？
點解冇哂前季既突破，硬爆，迫搶？
上季初轉左路 cut in 傳波都爽個宜家好多

各有睇法啦 冇事冇幹當然踢 世盃前咁樣傷寧願抖 我既睇法

一陣廢中肯定又出黎9up咩this is football，ready next match啦
屌你老母
仲要完全唔覺得自己錯

Klopp on Keita: "We don't know exactly at this moment, we have to wait."

話撚左 m7 + 軒未撚贏過係要咁出

未見過佢拎波多過兩秒 沙基利起馬可以帶生粒波

...

Klopp: I prefer losing a bad game than a good game. We have to blame ourselves. They tried, but they were not smart enough, not calm enough. And that's when you lose football games.

外國利迷係ig怒屌

同埋點解釋今季冇曬啲兩翼互換果啲攻勢
上季有幾場都係換位之後有突破入口到波

因為人地戰術上睇串哂你囉
好笑你知唔夠打又唔轉陣

意思係贏左好大機會第三踢歐霸

and who's fucking fault is it

有撚贏過？

利怕拍巴士多過被人迫啦

咁就仲on
守既話換大清做乜...
可惜佳尼唔喺後備 如果唔係換左呀樂仲好

放心啦 下場會輸埋

點解用they唔係we

對面中場之後幾個變法已經禁住利黎屌

1：左右閘 成日overlap （經常性） 最後比人針住左右閘個位出波
只係高波比高美欺 vvd頂哂

2：叫mane 瘋狂cut-in 將 費明奴走中場 拉邊 結果乜都做唔到
文尼長期凈係識得係邊位死衝爛衝 凈係佢個左路位已經3個夾住 你都仲係死去 去到禁區頂 你唔出波 唔交波 根本無人知你想點

兩翼只係識得單打獨鬥 完全係chemistry

對psg果場salah都仲識玩one two 今場上哂腦 仲要長期比人拍甩個波
對車路士果場上半場4-5次機會你有份創造出黎 今場去哂邊？

廢中場場都用433 勝利11人 明知下場爭榜首就好心改變下
怕成隊未到聖誕都已經頂唔順 在

季尾頭4都未必入到

就算足球強國 都唔會啦
萊斯之前次次都想趕得到入名單
何況一世可能得一次嘅小國

唔撚係講笑早幾場開始沙拿一攞波已經心諗咪撚俾佢啦三秒內唔甩當你贏

就算有都係80分鐘先換啦

One season wonder

星期日出沙短啦屌
水貨迷失咗

冇

明明買多咗人 但用人仲保守過上年
上年唔夠人用都識瘋狂輪換 今年唔知佢想點

人地k26幾次走上去打翼
幾撚侮辱呀明笑緊你垃圾利
尻普反省下啦仆街

9普戰術層面真係差d 勝在把口同形象 講戰術施蒙尼呢d好佢多多聲 長期433勝利11人

上場同今場已經証明軒+m7 係on9
就算上季都係

同得懦夫玩得多係咪會自動變廢

Vvd去到最尾都有啲迷失左 最後10分鐘

踢4231出埋史獨沙短啦 橫掂中場都係skip

其實得一招有乜所謂，你睇下洛賓

咁有冇贏過

拎撚到個波先啦

我都好迷失

高普不嬲sell熱血冇其他不嬲靠大腦

中場無keita無哂創造性，前面3個無態，得左閘識出波，右閘唔識出波，下場靠組織入到一球我飛去利物浦幫廢中含撚

係
你岩
得未

垃圾史毒 入唔到波 89分中換你出黎真係以為浪費時間呀 要你入波架

下埸又skip鳩中埸

👌🏻

上半場果野情願費奴傳俾jelly

連續3場 都好失望 屌又天光

對唔住大家呀我

上年季尾 4月打後差唔多場場都係老母軒米bo
雖然係殘到中場得返佢3個但上季尾都踢得好好
因為前面3個著哂火
今年出事啦

咪踢爆佢！

Can 勁咁多，對比fabino
其實重點都係mane salah

攰啦

條Lin達有撚用咩
廢中又係冇腦 教左咁撚多年
連自己隊波最擅長係乜 最on9係乜都分唔清

沙短
-第一次聯賽正選 上半場製造兩個入球 半場就俾人換走 話戰術需要
-聯賽盃閪波 係全隊踢得比較好嘅一個 但完場俾廢中當眾屌鳩
-歐聯閪波 中前場集體食屎嘅時間 一分鐘出場時間都冇

Yes F9表演依舊穩定
係佢兩個好似比人落左降頭咁

Klopp: "I'm not 100% sure why (we were poor) but it is clear that we were. The timing for our defensive movements were not good enough, we didn't close the space in the right moment, we didn't react in the right situation. And so they could play through." #LFC

條中場唔計冇乜出過既邊爐咪就係多左個基達 冇左基達咪又變返上年咁囉 只係今季防守好左冇咁肉酸 中場應該買飛機亞啦 比佢做十號 文尼收收皮先

高普
－躝

屌你Fabinho幾時先上力

Klopp: "We didn't create a lot of chances. Second half was not good enough. It's always a bad sign when you have to say your goalkeeper was your best player, but it was obvious tonight." #LFC

Up乜廢話都冇用啦
都踢完 體力又扣哂 士氣又差到死

VVD心態應該最後10分鐘谷前進攻，唔谷唔贏
但高普無意思換人

利skip中場最主要係無左個大腦 去連接 運個波上前場
即係好似上場 基達最後10分鐘咁插入去中間 個攻勢其實做得幾好 有串連
好過你平時靠taa d crossing
無奈既係今場早段傷左 搞到米拿 要做基達果份

今年感覺上走得唔遠 只係個虛火

係時侯俾翻啲機會佳尼啦
taa成日谷到咁撚上又冇貨賣
搞到中場要翻去幫佢補位

你估次次都救到世咩
廢就要認啦
戰略輸俾人
前場攻唔到 直頭係波都掂唔到
中場係冇撚左 隱形既隱形 廢既keep住廢
後防守到80分鐘算係咁
跟本成隊波就只係俾ab表演
拎到一分都要偷笑啦 咁既結果係well deserved

Klopp: "A big part of that performance is my fault. I need one night to watch the game again, but it looked not like it should have looked." #LFC

愈來愈似上年獌狗
打啲死人鴨仔波 靠一個神龍救世

終於認

do it tonight

除左頂波, 都係同軒咁上下, 仲要冇long pass

你唔係要迫我講軒今季食撚左屎下話

課金買飛機基算啦
原來唔慳得

VVD clearly not fully fit yet from rib injury ...

多多中場都無用

中場冇創造力 出軒就肯定冇波入 只係上季靠前面三個上身

無教好訓

認撚完咪又係勝利十一
換人就75,85,88
講“文塞”尻普真係數一數二

好啦 認錯就唔屌你住
睇下下場有冇改善

唔覺得會

一隊強隊既中場骨幹真係好重要 拍埋去曼城睇就知今年都係算數啦

買完踢得好既咪又係傷

上季場場輸波佢都my fault嫁啦

繼續一樣

廢中 再繼續出米拿落去， 遲早傷 本身中場已經多傷兵 又未知幾時fit返
買左既 又即食唔到

第一件事求你 改善下兩翼 根本最大問題係兩翼到

望下軌既中場 再望下我地果幾個

今年已經少隊mu
唉

冇左基達又變返上年咁

睇軒踢波真係娛樂性十足， 次次後衛攞波就舉手叫人傳俾佢， 但一有人迫佢搵最近果個隊友傳，唔理隊友附近有冇人都照傳， 到隊友俾人迫緊果時就企係敵方後面食花生唔現位

總之控球唔係係佢到失就得啦

米拿 老母
垃圾軒

恐怖過鬼片

番去最佳位置啦

廢軒果啲咪標準打工仔心態
平時就係到指手畫腳扮哂有隊長風範
不求有功但求無過

見底啦 踢左咁多年咪又係咁 拍埋謝拉特 沙比就知級數差好遠 講到史上最強陣真係未必

冬天真係要買人

屌你老母 條氣chok住chok住瞓唔翻呀屌

賣走mane 可以買

有咩好嬲， 贏到仲唔合理啦

我全場都睇到扯哂火，一俾人入就忍唔住笑咗出嚟

班友攰啦 冇氣冇力 肯定到意大利又操一課 高普操壞班友

真係近兩季最閪既波
見到軒就火滾，成日舉手做乜撚野
淨係識橫傳，其實佢真係好平庸
沙拿次之都要背住拎波，好難發揮

屌 如果副選出擊我覺得冇問題
但係而家咁真係最差既結果
下場輸埋比鏝就開始利式崩盤
唔想接受呢個事實

玩下糖癡豆姐

又臨尾香

睇highlight咩事 全部都係拿波里攻 仲要對面好彩d就已經lead緊兩三球

咁樣俾尻普和到咪仲嬲
輸波反而仲開心

沙拿同文尼有心病又唔理 家下兩個都唔洗爭 一樣廢

出副選又點 試都唔試 寧願留力聯賽啦

keita傷成點

法邊爐又踢成點

假利收皮

BREAKING: Naby Keita was rushed to the hospital after his injury against Napoli. He was first brought to the Fuorigrotta hospital before heading to the Cardarelli facility where he has given medical exams that revealed no cardiac issues. [DiMarzio] #LFC

安76今場盡顯功架 高普反思下先

大獲啦

做乜撚 又傷大將

就高普做乜撚野唔輪換阿

仲要輸撚埋

話個心冇事ja
咩都冇交代

假利

輸就唔算太奇 係原先想和

但輸左基達

留力全力打鏝好過啦

仆街 出唔到線就好笑

輸得柒先係問題
一球中龍都冇
可以話係高普教咁多場入面最柒嘅一場

LFC can confirm Naby Keita was taken to hospital in Naples on Wednesday evening during the first half of the Champions League fixture with SSC Napoli.

Naby Keita was taken to hospital as a precaution. He had complained about severe pain in his back. He has not been discharged yet, but is expected to travel back with the team tomorrow. Too early to say whether he'll be a doubt for Sunday.

Naby Keita has been taken to hospital after complaining of severe pain in his back. No indication at his stage how serious the problem is or whether it means he will miss Man City game. Liverpool not scheduled to travel back until tomorrow 🔴

Naby Keita is undergoing tests at Fuorigrotta Hospital and could be kept in overnight.

Liverpool expect that he will be discharged in time to fly home with Klopp's squad on Thursday.

Liverpool also insist that the hospital visit is purely precautionary and that he's not yet been ruled out of Sunday's crunch game with Manchester City at Anfield, says @JamesPearceEcho

Keita taken to hospital as precaution after back injury. #LFC fly back tomorrow morning, he's expected to be discharged before then. No hint on how long he may be out for, though.

口講就講買D人返黎要加強競爭 輪換 我屌你老鼠點解可以大細超成咁

史獨同沙狗做撚錯左D咩??? 點解少少時間都唔值得出呀??

跟住落嚟係咪利式崩盤啦要

10月頭就開始崩

又踢到成pat屎咁

高美斯carry緊全隊

上年9月崩盤 今年遲左啦

好過4月崩

打埋曼城就Intl Break?

你地轉風向都幾快
一時話爭冠 一時話前四都入唔到

做咗假利
係咪正確嘅決定

市場調整期望

係 好眼瞓

垃圾利又完季了

痴撚線出全隊正選

咁多位清準備好兩連敗未

簡單d 就係4場不勝

上季第一次打鏝咁，比人炒5粒

Full team 輸波
士氣差 球員狀態仲差
頭寒啦

k8好嚴重?
利申假利

唉 廢中又黎料

唔知咩事
踢踢下突然間傷左

以為和波 點知

好彩我都起唔到身

利物浦玩完了

廢中幾時走
搞到隊波咁

聯場杯輸 — 專心聯場，留力歐聯
聯賽和 — 收貨 留力歐聯
歐聯輸埋 — 留力聯賽
下場鏝城結果好明顯

搵費sir出山教啦

假膠就死開

疤王牌美欺入2球
Psg尼馬入3球
下體基沙文入2球

想問利沙拿入左幾粒

1001